致灣仔站健身黑店既健身狗

你地班健身狗呃人咁撚多錢仲要欺善怕惡，你地班仆街遲早等比天收，你地早撚d染疫奶野啦，咁撚鍾意撐政府學政府欺壓小市民又做健身界護主，有本事咪去打科興啦，你地恐嚇人咁勁洗乜驚呀

樓主用小米機

唔係人地係個度影既我幫手轉載姐
我用緊samsung

佢地成日電腦城個頭搵目標
我見一次屌一次

有時見到班sales 瘦弱到咁 學人sell健身

sell都sell修頓球場打籃球個班啦
仲要攪我地d街頭路人